比個機會你地！比啲方法我！你地有一次機會

我頂唔順了
各位手足
希望你地好好利用

光復香港！時代革命！

比我做少少貢獻ok?

頂落去 參加所有可行嘅抗爭
以不被捕不受傷不流血既原則
直到勝利
我去煲底請你打邊爐

唔知點勸你,總之希望你理解一點,用自己最小付出換黎敵人最大嘅犧牲, 唔係調轉

冇 你依家用條命走太前既話只會比人話鬼話係狗自編自導自演
建議你留返條命等到班捉鬼割席撚醒覺先

(請承認自己的無能) 幫全香港被罷工的事前準備細節及討論

習曱甴 甴近平

第一件事剪返個標準手足髮型先

推

唔理你想做乜
但係你要記住
成個運動
一個也不能少

拎晒一萬蚊出黎
做你想做嘅野
唔好返屋企
去公園訓體驗窮人生活
每日做想做嘅野
有錢喺身就每日買杉換

唔想打擊大家
聽日就5個月啦
次次都去咁濟
真正當係革命既手足又有幾多
如果可以犧牲自己成為革命既導火線
我願意咁做
返學就戴口罩
同路人都唔多
港大班abc中產一樣過緊佢地平行生活
Starbucks圍曬板次次經過都爆曬人
我都好想真係可以係煲底見到大家
但我已經下定決心了

入屠龍

真心講句 唔值得你咁做

唔可以再少一個姐好唔好！？

今日行過地鐵站都見到有六隻狗搭地鐵

具體不能給你
命是你的
要對自己負責

只能給你兩重點
1）敵明你暗，事半功倍
2）別信任何同伴，計劃可慢慢來，全都自己落手落腳做

喺度問冇人會俾實際嘅答案你
唔驚攬上身咩，自己用腦啦

Interview 會問咩？

留有用身軀做有用之事
為真香港人做事
勿為班港豬犧牲
唔值

唔好衝動

我唔知好笑定好嬲，最少大家終於信刺客係義士啦